交友圍爐吹水Whatsapp 群

我地係一班圍爐吹水的90後00後
好多都係冗員
如果大家想識多啲新嘅朋友又一齊玩嘅話
呢度絕對適合你

我哋成日都有好多群聚
又好似一家人咁玩得勁開心

男女比例又平均
如果有興趣就按下面填表加入啦～

支持 已申

其實想知一堆人點先可以FD到似家人

BTW 點解要男女平均? 另外全男班/全女班唔可以傾得投契? 係咪應該寫入面既人有質素 而且性格好 呢D先係搵FD既要素呢

我地其實都run左一段長時間
好似夥伴咁互相支持大家左好耐
同埋我哋入群之前會同申請者傾一傾先
希望搵到岩傾又性格好先一齊玩

今晚一次過加人